1941年 vs 2020年 找不同

冇哂pretense，已經係佔領軍政府

當年既憲查要戴編號
依家啊豬啊狗拎住碌警棍就可以話自己係警察

毛澤東感謝日本侵華，但唔想收返香港

3年08個月，咁樣而家可唔可以3年08個月光復香港

1941年東亞ホテル
2020年維景酒店

冇分別，同樣都係入侵其他國家